d100支持民協何啟明係左右大局支持單程證

一撚早話飯民最挺單程證

d100主持民協何啟明係左右大局支持單程證

即係點?